至今逾700人被捕 民建聯陳克勤：相對示威人士，數字也不是太高

反對修訂《逃犯條例》爭議持續，引發連場警民衝突，警方昨（12日）稱修例爭議至今約拘捕700多人。身兼立法會保安事務委員會主席的民建聯立法會議員陳克勤，今早（13日）接受港台節目時，表示警方拘捕的暴力示威者，與普通上街市民是兩類人，「拘捕數字比較高，幾百人，但相對示威人士，數字也不是太高」。

針對有警員未有出示委任證和編號的問題，陳克勤稱香港警察要求比較高，很多外國紀律部隊，都沒有要求警員執行職務時要出示編號。

陳克勤續指出，要求警方在混亂情況下每一次展示委任證有難度，又舉例說網上有很多片段，都顯示警方按示威者要求出示委任證，但示威者卻未有合作出示身分證，強調不能只要求警方做某些東西，卻容許示威者偏離公民基本責任。

dont make stupid people famous
民建聯班仆街 係市民出事果陣死撚左去邊

屌你老母!差買bed 收皮啦！！

每個人都charge暴動 個個坐10年
7000年係咪你還返俾人？

針對有警員未有出示委任證和編號的問題，陳克勤稱香港警察要求比較高，很多外國紀律部隊，都沒有要求警員執行職務時要出示編號。
呢個時候就識攞外國例子嚟講
唔怪得你入民賤聯

民建聯最無恥
陳克勤正冚家鏟.

其實佢有暗示。
話拘捕數目相對示威者唔高，姐係捉極都捉唔完。
話香港警察對委任證要求較高，姐係讚同香港警察冇出示委任證違反警例。
呢條友開始識縮。

Try BY BREAST 去死啦
你下年一定選唔撚到

當年67暴動放埋炸彈好似都無捉咁多人

睇比例架咩？
每個人都係好重要既價值
講野用下個腦先

阻阻大家

請

部分示威者停止暴力衝擊
部分黑警察停止濫用武力
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

「團結」雖是美德，但亦係雙刃劍

Be water, be considerate, be safe.

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

毅進制話幾萬人咋

被捕七百幾唔多

依啲說話都講得出

你含撚啦

網上有很多片段，都顯示警方按示威者要求出示委任證，但示威者卻未有合作出示身分證

邊到有 唔出一早打柒你啦

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

唔好理依d傻鳩
直接無視， 拎佢講既野做下文宣就夠
他日光復， 埋單計數

一票不投民建聯

try your breast啦

外國要求比較高，有民主

番屋企搓自己個胸啦冚家剷

黑警30000人, 無一個被捕
DLLM

又可以 save 低做證據
保皇狗不斷支持黑警做違法的事

陳克勤？英文好柒果個？

Dklm, 講緊一日就可以上庭，講緊721班鄉黑就放曬，你就亂9答